(轉貼）拎林鄭媽媽個樣去做人像蛋糕會點？

最後都係成功爭取

條女幾正

香港有肖像權咩

痴撚線公司

求跟進 最尾個蛋糕咩樣

我想睇個蛋糕 邊到有得追po？

想睇個蛋糕

留名跟進

想睇實物

LM

真人不了，成身紋身+整容樣

等你個蛋糕相。

我都想知

$2442

等睇蛋糕相

lm

等睇實物
係咪太多錢

香港無肖像權

屌 LM

More

係咪聽日有得睇

名已鼬

留

等睇實物

留名睇實物

留名

頂大笑左

辛苦整蛋糕個位

上年慶祝生日張圖

有圖未

留名睇製成品

好想睇實物圖

留名睇圖

大笑埋右

樓主po個蛋糕上黎啊好撚想睇

我想睇切蛋糕

冇

留名睇強糕

紋身不了

想問佢係會Print個樣落去蛋糕？

留名識玩

劉明跟進

pepe cookies係葡萄牙嗰個？

勞叔反埋林奠

好想睇

留明

留明睇蛋糕

Lm

好想睇實物

留名睇樣

轉貼但又唔放source

hkgolden 創意台

真幽默。

On

食咁多曲奇做乜鳩

屌你個頭開得咁好無結尾

留名睇蛋糕

想睇蛋糕

個蛋糕拎得未？

LM睇蛋糕相

2000幾蚊,巴打真係有錢

LM睇實物

Lm睇蛋糕實物

跟進跟進

點睇間店都係藍，要講到撐警先肯接，肖像權都講得出，學日本呀留名睇製成品，然後公開店名，我覺得間店係藍

蛋糕三百幾蚊姐
係買咗200塊曲奇先貴

應該係買得多先肯整林鄭媽媽

都係架 睇佢讀施政報告睇到扯扯地

睇到講肖像權都知on99
香港撚有肖像權

所以間野係藍定黃？

搵個藉口

應該有埋實物先開po

好想嘔

香港冇肖像權

Cls

似假膠
不過笑咗

整埋車厘子果醬流心

經血流心

笑死

好撚癲

留名睇實物圖

仲有Pepe Cookie

LM, CLS

你會唔會害左間公司

重口味

Lm睇蛋糕

ClS

星期五啦喎

實物圖呢

圖呢

明顯係高登仔玩膠 你班抄登仔信到十足

將來有緊急肖像法

紋得靚嗰啲好正

Lm等睇蛋糕

個蛋糕呢

‘

屌你我唔小心係巴士笑左出聲

認真答
公眾人物有

痴撚線等睇個蛋糕

其實佢指姓鄭果位

賀媽媽優惠😂😂

要話係藍絲先肯, 開店名啦

原po
透過 HKG 分享一則貼文：請問有冇人介紹有蛋糕鋪肯整呢個蛋糕?

蛋糕呢？

我覺得係on9 姐 都幾肯定唔係藍

強勢留名

仲有母親優惠

留名睇

lm睇強糕

lm 跟進

蛋糕呢

留名 有無呢間野啲sample 睇

Seed?

個蛋糕380咋，2000蚊係曲奇嚟

咪抄

Push

蛋糕～

肖像權
但留名

佢淨係放咗曲奇相

cls

樓主我屌你老母！

整完有無切餅儀式

btw 樓主可唔可以po你同老母食蛋糕嗰張圖

收貨未架
未就咪推啦

等睇蛋糕圖

未有實物就開post, 一陣比人cut 單就指住你黎笑

香港無肖像權架

蛋糕到咗call我
留名。

有蛋糕未

張改圖

幾靚喎

留名等睇蛋糕

蛋糕呢？？？？？？

屌重未有圖

圖圖圖

這是我媽媽
最好笑係幅圖

LM,等睇實物

等睇實物圖

笑死😂😂😂

Lm睇媽媽

又話星期五有？

好想睇個蛋糕係點樣

我都想睇相

笑死
Lm等睇蛋糕

留名等圖

幾時有呀

有圖未呀，實物呢

最後

屌好耐未試過睇連登post笑得咁大聲

屌

這是我媽媽

黑店

咁樣就2千幾蚊？

蛋糕342蚊 2千蚊係整曲奇

美心同東海堂一定執

唔撚洗再裝修

絲打

好撚伏喎

9up

咁都收342.......

雖然幾有創意，但有錢捐俾星火好過唔好咁浪費，因為整出來都唔會想食!

d字好笑

痴撚線

屌勁撚唔開胃

$342

祭品黎講都算有心思

咁咋

想睇，留名

what the fuck

留名睇實物，真係邊睇邊笑

咁樣駛乜搵佢整

睇落好難食咁

玩還玩加返個大水印啦
一陣比d藍絲偷圖去宣傳自己呀

仲以為成個蛋糕面都係佢個大頭

二千蚊曲奇有幾多塊

咁樣要成380九折

想睇樓主奶佢個頭

自制曲奇 又係痴張圖?
定係有整到形狀?
曲奇成$10一塊 .....

絲打好靚女

你理得人點洗自己錢

推

有你老母

諗住整過之後頂唔順

頂笑死

有 有撚呀

笑Ldie

想嘔

蘇淼淼?

我屌

但係賣 Pepe cookie

Pepe就一定黃咩

跟住呢？

屌……笑死人咩！

樓主收收皮先好無？

自膠 係層主先啱

屌你

佢佢老母

食佢老母

lm睇蛋糕

下次去搵villa villa cafe啦

ig?

如果太子個日切呢個蛋糕應該冇人屌

圖呢？

推爆佢

完全唔同意義

絲打自爆？

好貴

笑撚到我傻西咁

有錢就幫下人，唔好難為d商店

Cut cake

好嘔心

Psuh

搭車笑撚左出黎

好撚恐佈

2千蚊曲奇

print張紙當整左

痴線